TVB收左皮？

茶餐廳食飯見到TVB 81台收左皮

播咗2次航拍

罷工定炒左人無人做

Cut 新聞透視

似係突然cut野

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！

本身長輩圖係下個禮拜播
今個禮拜播831同開學罷課
上頭今日1830開始要下面收番唔比播

［突發][2019警暴鉅獻][真·明登兄弟]

我都見到！呆左

TVB都串班廢老中意信假新聞